(借acc) 一人一信管教石鏡泉 管教石屎狗唔洗用棍

石鏡泉，為《香港經濟日報》創辦人之一，現為該集團的執行董事、副社長兼研究部主管。 鼓吹及煽動暴力 2019年7月20日，於守護香港集會曾稱：教仔要用藤條及水喉通。 2019年7月21日晚上，元朗發生大批白衫人士手持藤條和鐵通，街上隨意毆打市民，更衝入西鐵車箱毆打市民。

宜家到我哋教下佢，教仔唔洗用棍，一人一方法齊來「管教」石屎狗！

1. 石鏡泉
電話：25654217
EMAIL：arthurshek@hket.com
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期 1111 室

2. 經濟日報訂閱及技術支援
電話 Tel( 852 ) 2880 2863
電郵 Emailcs_onlinesub@hket.com
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期 1008 室

3. 經濟日報 Hong Kong Economic Times：
電話 ( 852 ) 2880 2888
電郵 ：info@hket.com
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期 8 樓

4. 經濟日報編輯部 Editorial Department of Hong Kong Economic Times：
電郵：secdept@hket.com
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期 6 樓

5. 經濟通
電子郵箱 ︰ sales@etnet.com.hk
查詢線熱 ︰ (852) 2880 7004 (星期一至五早上八時三十分至下午五時三十分)
傳真 ︰ (852) 2562 4600
地址 ︰ 香港北角渣華道三二一號柯達大廈二座一五○五至九室

6. 經濟商學院
電話：28802845
傳真：25639799
電郵：etbcinfo@etbc.com.hk
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期1110B-11室

7. 樂本健
地址：香港北角渣華道321號柯達大廈2座14樓1407室
健康諮詢
電話：(852)2880-0066
傳真：(852)2516-9392
電郵：cs@healthsmart.com.hk

8. 經濟日報出版社
地址：香港北角渣華道 321 號柯達大廈 2 期 6 樓
電話：(852)2880 2444
傳真：(852)2516 9989
電郵：etpress@hket.com

除左何妖，石屎狗係另一個目標

自推

經濟日報集團嘅記者同時都做緊野

冇仔送終石鏡泉

意圖煽惑他人施暴行兇

在場有大量途人 記者受傷

請問你寫信去《香港經濟日報》投訴佢個創辦人, 會有用嗎?

今朝掛住聽881，條撚樣有係做晨光第一線？

投訴無用，但起碼要煩死佢！

已share 叫fd唔L再訂hket

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1348209

RTHK Radio 2

係呀屌佢做嘉賓

啱! 叫廣告商齊齊撤

佢不嬲都有做，我係打錯字，想問佢今日有無打上台？

羅啟新應該會屌爆佢

石鏡泉廢老嚟

經x日報某啲分析根本唔係佢寫 係啲記者寫完落佢名

經x日報某啲專欄都係 根本無嗰個欄主 後面係一班記者做假

廢老石曾經話：好歡迎啲後生畀意見我，但記得畀嘅同時夾埋封辭職信

利申：前員工

推，最撚憎呢啲廢老

香港經濟日報執行董事石鏡泉支持元朗鄉黑行動

大家一齊入去經濟日報集團旗下fb留言share呢段片要石鏡泉回應！！！！

晴報 Sky Post
iMoney
TOPick
e-zone
U Magazine
U Travel
U Food
U HK 港生活
U Beauty
U Lifestyle
U Blog
U Go Macau
U Go Japan
Et press
Mall 王

仲有ET Net都係經濟日報

平時搵工果個ct good jobs都係經濟日報

大家快啲打電話去落廣告啦

都唔識玩
應該打去電台投訴
仲有，佢係做烽煙節目

追擊

推

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平